彌敦道啲空氣質素其實好可怕

中間勁多巴士行，廢氣量特別高，兩邊圍住高建築物，啲廢氣困住咗，仲要行人路上面勁多中老年男子食住煙行，天時熱仲大鑊，係人間煉獄，服咗啲等巴士嘅人

習慣就好

好少出旺角，為左健康著想

陰間太多人與車

臭你又奶？

坐地鐵多